一人一句好難聽嘅說話

你對我好好 但係我鍾意咗另一個啦

你想點就點啦

我想分享夾公仔嘅喜悅

大家都係成年人

我要喺佢身上得到快樂先可以繼續同你一齊

一國兩制

你係咪藍屍嚟嫁